[英超打狗] 曼聯 對 希斯狗

隔離猁狗開晒post玩空難咁撚串，你地唔係想做縮頭烏龜呀

20/4 全城齊打狗 打到垃圾猁人踏人死全家

錯日期!! 24/2 !!!

20號過左...

蛆狗幫推